有冇可能組到中立救援隊

黎緊繼續有衝突 一定好多後生嘅受傷

有冇可能搵到香港medical嘅人 組到好似紅十字嘅救援隊 中立唔參與活動淨係做救傷工作
例如著白衣red cross 見有人受傷就救 放個救傷中心咁

咁樣至少可以降低損傷 政府如果攻擊埋救援隊會有一定成本
同埋就算唔支持勇武嘅和理非 都會同情班後生仔學生受傷 有人肯出黎幫手就好

叫議員或者醫療組織幫手？

記者夠中立啦
TVB直頭幫警犬啦
咪又係比人打到仆街

認真 呢樣野會得到和理非泛民甚至中立嘅支持 好多人就算幾唔同意勇武都好 都會同情心痛學生受傷

同埋增加政府鎮壓嘅成本

救傷本身都好重要

咪撚幫警犬
同 tvb 記者

警察就唔洗人幫啦

幫記者同學生 攞到光環(前提係真係中立淨係做救援，所以要搵泛民和理非) 政府影響到救援隊工作都有壓力

可以搵咩人幫手

推

有急救幫義士係好
但雨傘果陣醫護照扑
黑警唔會當你中立

記得14年有人set左帳篷做救護站
有狗入去見人就咬
自己小心

可以製造輿論壓力 同埋如果比泛民和理非甚至國際社會見到醫護都比人打 可以再激起民憤

仲有 如果救援隊有一定嘅規模 可以話比更多人知政府有幾暴力

救人啊啦，照打